啲女Snapchat遲覆代表啲咩

Snapchat 就遲覆 可以成5個鐘都唔覆
Wtsapp 搵佢就冇事
代表啲咩

唔想睇

有啲女sc 太多人 十年都唔睇架

代表你應該用whatsapp

唔睇你

藍絲 我有個女神fd係咁 同佢出街見佢都唔睇Snapchat

覆緊snap 冇理由覆覆下轉whatsapp

仲要睇埋我新嗰啲snap 都唔覆之前個錄音

樓主死毒撚

樓主唔洗驚 我大把女